(求救) 有無巴絲養貓個陣生過癣?

事源我今年6月係朋友到拎養左兩隻美短貓仔
貓媽媽本身好似有癣，生左之後啲貓仔都有埋癣
開頭都有帶佢地睇醫生，之後過左一個月左右
我個身到開始生癬 一開頭唔知係咩以為濕疹定唔知咩
其實睇過起碼2,3次醫生都只係比藥膏我查
之後我又上網搵緊好多，買過藥膏都無用
而家9月份我都係仲生緊，查完隔一排又生返 好辛苦
我屋企人都中哂，但我係最嚴重個個

有無巴絲打之前都中過? 買藥房買藥膏定去睇醫生 有既可唔可以留個名比我
好痕啊真係好崩潰

up

d癬咩樣架？

不要見怪

之前養貓生過牛皮癬，如果 抵抗力好就唔會生，睇醫生有藥膏擦。好快好番，唔洗擔心

個陣有冇做啲咩去提高抵抗力? 藥膏有類固醇查左一排 想停左去 真係好痕 前上半身5,6達

你點解決? 唔R佢?

金錢癬係可以傳俾人
所以咪叫啲人去機構領養
檢查晒先俾你
人地有醫生檢查

我寫錯咗，我都係金錢癬

搽藥膏之餘, 仲要消毒家居環境
尤其係貓成日磨同訓嘅地方
注意要用對寵物無害嘅消毒劑

我試過，剛剛開始養我隻囡時就惹咗俾我，係金錢癬，幾個月都唔好，睇過醫生搽過幾種藥膏都冇用。而且我本身有哮喘，d類固醇令我喘發得好勁，好無助。

後來享連登有巴打教我用蘋果醋敷，早晚一次，用化妝綿浸濕d蘋果醋敷d癬個位，敷15mins到啦，敷幾日後會紅同更痕，但再敷多排就會慢慢好番斷尾。當然前提係你d貓都要無哂癬先，貓有癬都可以用蘋果醋幫佢地搽下。呢個方法又唔係藥又唔係貴，試下冇壞。

買三條毛shampoo 沖幾次涼好快好
記得開抽濕，乾爽d 會少d 菌 加油

我拎貓貓果d 藥膏人貓2份搽
一齊搽左個零2個月就好番

果時接隻英短返黎果時又係有癬

好似有聽講過寵物店有隻叫神仙水可以醫癬 但我冇試過唔知係咪有用 去左睇醫生開左藥比佢噴生癬甩毛果d位

果時耳仔 頸 手腳尾都有 生得好勁 甩毛甩到一岩一忽 用左藥兩個幾三星期就好得7788 依家靚仔返晒